你同意「越樣衰嘅人對其他人嘅樣要求越高」嗎？

因為自己冇，所以想係另一伴/其他人身上取得。就好似咁，社會上大多數都係男女婚姻，因為女人有男人冇嘅特質，而男人都有女人冇嘅特質。

所以一個越樣衰嘅人對身邊嘅人樣要求就會越高。反而一個ok樣嘅人就會得過且過。

一個樣衰嘅人搵好樣嘅人成本比較低，假設一個醜婦搵 Oppa 輸都係輸塊閪。

第一眼以為你貼我出黎

常仔要求都應該好高

咪屈我

你唔會又肥又黑掛？

死翻去叫春台啦

唔通你睇唔出有Economics 同 Sociology嘅 Implications？

唔怪得知身邊d肥婆咁多要求

係，要求多多

身邊有自知自明既樣衰毒撚都無話要求好高

通常批評d女身材唔夠正係d死毒撚

原來小馬咁脹

老雞ching又冇肉小馬

原來綠常梳中分

叫聲 oppa 啦